走下坡唔夠體力化 「美斯去英超盞死」

美斯盛傳會轉會曼城，唔少英超球迷都好興奮，等睇球王帶領藍月亮挑戰利物浦。但前阿仙奴、巴塞中場比堤，就話曼城根本冇必要買美斯，話美斯已經走下坡，轉戰英超只會踢唔掂，仲話美斯身體質素完全唔係C朗嗰皮，唔知美斯球迷點睇呢？

有傳美斯今夏將會同哥迪奧拿故劍重逢，但比堤就唔覺得會發生，若曼城真係買美斯唔會有好結果：「美斯唔係C朗，講身體質素同C朗冇得比，C朗係頭野獸，而美斯依家已32歲，只可以再喺最高水準聯賽，踢多1至2季。睇番美斯近季表現，就算有巴塞咁多巨星保護住，都唔再好似以前咁逢人過人。英超風格體力化，美斯唔擅於應付對手緊身攔截，我認為佢喺英超會遇到好大困難。曼城如果真係買美斯，都應該係早幾年買，所以到依家，曼城唔會做咁嘅決定。」

巴塞仲有巨星？咪就係美斯

含撚啦賤種
古天奴已經證左英超勁易踢

相反垃圾朗敗走西甲

人地垃圾朗10年贏過2次㗎

有撚用
世界杯季軍佢都掂唔到啦
贏個飛機歐洲杯就係度自稱球王

美斯VS史篤城

美斯世界盃都踢唔掂

廢物騎狗自從你走左數之後已經冇資格笑柒牙朗

系

去jj啦 屌

以前啲人都話大衛施華踢英超實俾人撞死

算9數啦臨老先轉英超，頂唔到幾多季又易俾人踢傷，係巴塞做溫室小花，做legend踢到40都得

我又邊句講錯？

贏超過2次？

班疤狗比痢狗大炒仲好意思講

But can Messi do it on a cold rainy night in Stoke

咁首回合都贏3-0啦
計埋都係一人一場